獨遊 召集係大阪嘅朋友

17至24號都係大阪
飲酒食飯行街 做咩都得
利申唔識日文 交個朋友
一個人會好悶

帶我去飛田新地

你都係日本？
除左飛田都可以食飯飲下酒姐

聽日走

相聚？

聽晚如果唔使OT可能落bar

利申：大阪WH中

岩岩去完usj諗緊去邊食飯好

帶小弟飲返杯

自己一個？

係

2星期前仲係大阪
好想再去

聽日2300 land KIX

你早啲覆可以一齊去
留TG約？ NODL32

你都係自己一個？

一個人我唔敢去

諗緊2月尾去4日

我今日去通天閣

我住係附近喎，岩岩起身

一齊食飯

依家去緊大阪城

又係一個人？

一個毒jj

夜晚去有兩棟40樓twin building頂樓度睇夜景，好靚 唔記得座野叫咩名

依家有兩個

今晚會去水族館果邊，再毒坐摩天輪